本人願意用12手足死刑換吳慢达復活

達叔沒死兒

沒事兒沒事兒

牙达對香港貢獻大過12手joke

過多70年等手足變成集體回憶再救

仲12 兩個返咗嚟喇

叫牙爺捉返上去

True

我用民主35+班垃圾換返達哥

毛list